哨兵及空投師必備，何文田制高點，一眼睇曬紅磡

何文田黨鐵巴士站呢個位，一眼睇曬成個紅磡，做哨做空投完全一流，住何文愛民既人一定知
隔離無幾遠係Poly宿舍，只要未夾死都可以走到，區內人即使被夾都知有路可以走
呢個位唔係放棄左佢呀嘛

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

推上去比準備出黎既人知

推